廣州的朋友昨晚又叫我不要再對廣州和中國存有任何的留戀和感情!!!!!

廣州的朋友昨晚又叫我不要再對廣州和中國存有任何的留戀和感情，不要再對廣州和中國抱有任何希望，因為不可能喚醒一班做中國夢的人，例如這位Jack Lam在加拿大生活，還日夜愛黨愛國！更不可能叫一群吃慣屎的，去吃飯！又叫我安安分分留在紐西蘭，不要回頭！今天，我更明白，他們說的，都是對的！唉……！不管怎樣我還是支持香港，光復香港，時代革命！！！

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制

殘體字點來都唔知，好打極有限

其實中共就係用廣州做例子，點樣換廣州血就點樣換香港血

廣州保粵語運動之後就死咗